事係係「因為你地唔投票，議會先至失效 」

大把港豬仲係快樂時空 登記同投票咁簡單都做唔到
2106 立法會35歲以下投票率得23.6
都未計有人登記都懶
好唔好意思叫外國
stand with hong kong
fight for freedom
話議會制度失效既 區議會已經無晒d 功能組別
票數過份集中呢d濕鳩野

咁都輸真係輸自己
係到嘈不如叫d 港豬fd投票好過啦
教埋佢要投邊個呀

邊個話投白票邊個係鬼